終於感受到冇大台嘅威力

竟然求其拉兩個以為係主腦

你咁樣係唔會令我驚架

我諗好快到岑....

仲有尋日鍾健平同岑生出事
即係證明佢地個策略仍然係度打擊個「大台」